係咪應該將今晚同武漢肺炎處事嘅對比推上國際？

將武漢肺炎嘅處理方式衰過印度
同今晚班狗點發癲法作對比
證明香港政府非不能也，為不為也
再俾全世界知依家嘅香港政府係咁做嘢法

推

冇人理架啦！人地只會因為廢炎當你終国人！

小心掛住收$0.5收到中招都唔知

如何compare
警暴就一向都宣傳緊

將處理疫情嘅態度同效率同打壓示威嘅態度同效率compare